早霸王森美係咪暗示緊只要榮光真作者掟上903就可以投票

係既話 就推到作者睇到

話佢地無版權啊嘛

森美幫到盡啦

塵晚廣東爆谷臨完都有播哂成首

推

咁仲上唔上到叱咤樂壇呀

根本獎項就唔重要 出咗名有政治後果被mark實反而係束縛

驚dgx出事

森美條友咪撚理佢啦

留意下佢

好柒多深藍朋友嫁

專業少少

每個森美post都見到你屌佢，
你係陳强？

謝西嘉尋日節目都播左，應該已經派台

商台點會俾你咁玩，正苦一出聲就跪低啦，次次都用個牌你威脅架啦，就算投到夠票都肯定會取消

5年前隻 撐起雨傘 都係最受歡迎金曲
但今年商台壓力一定比當年更大

其實我都有藍朋友，甚至親友，咁點，係咪要割晒佢

push

推！！！

榮光俾定性做港獨歌

壓力更大

個獎真係咁重要？
保護作者重要d

應該唔係得陳強憎佢
仲有十人巷個四眼仔

陳強

要派台 作者都得

@dgx

點呀
年青人

黎明來到

大哥

自己明明發咗達都仲係咁睇唔開

似啦似啦

輸左又無損失 贏左對方取消咪只會顯得佢小氣 點解唔做呢

我可唔可以唔同佢講野🥺

Push

淨係自已吖媽都割唔到啦

屌

無大台 先無咁既束縛

想聽榮光國歌

可唔可以叫hocc 做代表？

咪係囉 就係你咁既態度囉

真係播左

播緊喇

播左

播緊

依家播緊…

好感動

播了

而家又播緊

通曬水啦

森美

播咗

森美播緊!!

wow

播左喇

感動

真係播咗

森美真係幫到盡啦

大哥有料

yeah!!!!

點左歌未？
點左

真係播

嘩！！ 好感動真係播

多謝個聽眾

聽到即刻眼濕濕

表白都播榮光

佢係你知道唔知道最後播左榮光呀 多謝森美大哥

大哥 !!

學下15歲個女仔
打緊仗人地藍屍呀媽親情都唔講啦對家斬埋人你咪唔割囉
藍屍冇人性仲講唔割

up

岩岩行開左
聽唔到

好正

大哥！！

最後播左了！

今晚要貼嘅連偎資訊

真係好好聽

起哂雞皮

T先生 森美大哥

群腳仔唔洗咁大聲既

多謝嗰位聽眾

大哥好波

好似派左比佢地

多謝聽眾！

聽唔切

多謝大哥！！！！！！！！

聽完成個人好滾動

其實唔洗上台拎 只要比多D人知香港就得 成日都話創意抗爭

收到

903做完？

多謝T先生 多謝大哥肯播

多謝聽眾
你哋一定會長長久久

推！！！要有屬於真香港人既歌！

我愛森美

琴晚仲有post問森美係咪中立
淨係上late show同佢係運動嘅表現都知係黃啦
以前或者係偏藍，但覺醒從來都唔會遲

其實我唔覺得商台會擔心無左個牌囉而家，以商台既名氣轉攪網台我覺得唔會輸好多，而家好多人都係網上聽多過用收音機既，轉左網台少左限制可能仲好

下
依家夠哂出名
有哂政治後果啦儍豬
梗係有奬好

你係呀希？

聽到榮光

仲喊緊呀 年青人？

頭先喺收音機聽到， 奇怪點解無端端講派台

中立
問嗰個係咪吸得太多煙毒壞腦，五年前已經黃喇

其實作者講左派台好耐 但係一直冇人播

我諗有一半車，的士，小巴上面都係不。斷開住商台，冇左呢班聽嘅人會少左好多

岩岩聽到表白完 播榮光 真係呆左一呆
多謝手足用quota 媾女播國歌 聽到真係好感動
祝你同miss 幸福

扮緊工冇聽到 邊到有得聽翻

我暗戀既人姓鄉我鐘意左佢21年了

大家靜靜地贏 唔好focus係森美大哥 要令到更多dj播 太集中驚佢比人針 佢係節目真係專業 知到咩講得咩唔講得 幾時講同幾時收 真心respect 大哥

要真係爆到好似阿希咁先有人留底上youtube
我剩係知要做member 比月費先可以無限聽返之前既電台show

呢個獎 日後再攞都仲得 呢個時候出名 做鳩自己咩

榮光仲唔夠出名咩

明示哂 推到上叱吒台

咪搞森美喇

琴晚903有播榮光

年青人 諗下啦

推上叱叱台

唔需要集中係森美度 會播係因為知節目係咁 你揀咩佢播咩 唔係dj揀 所以唔好集中係森美度

已聯絡hocc
我地會搞個授權 (思考

啱 del post

榮光好似比咗goomusic(hocc公司)
如果要公司名義派台
咁搵hocc幫手咪得

我暗戀香港呀

Pish

唔駛獎架,你整PART大合唱都已經夠晒

條藍絲黃永俾咩

推呢個

推佢老母

推推推

佢之前播LMF 首二零一九, 好撚勁

從你言論得知你應該無咩朋友

903不嬲都有播開

12年反國教個陣都出埋聲 咁都唔黃

唔俾播榮光，咁強國國歌囉，佢一播我就有示威畫面

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔係講緊森美
但係以前黃又唔代表而家黃既

嗰日我都有聽

有粗口都播得

都有好多小巴佬開網台

尋日晏晝叱吒樂壇都有播
仲播埋和你飛

如果 人民廢紙 同埋 環球膠報 出聲
應該會跪

港共就難啲

推呀

以前都唔係偏藍啦，雨傘之後佢個仔同佢講藍色言論，佢即刻淆到要教個仔諗清楚

年青人，你仲喊緊呀 ?

森美當然係黃啦..................

同意！

唔洗針對某dj
我相信佢地都想靜靜地贏

仲喊緊啊年青人

你地同佢傾下啦

想聽返重溫

最早好似係細so

仲喊緊啊？

點解你會見到佢
一早完全封鎖左

但係聽電台始終年長人士佔多，同埋駕車人士，轉網台要用數據先可以live聽，同大氣電波始終差得遠，但係可以同步進行，有朝一日真係可以牌都唔撚攞

等翻聽今集

問題係榮光作者處境其實好危險
你地成班有無唸過佢安唔安全

我都係

根本歌詞都冇港獨成份
欲加之罪 何患無辭

你講開
起佢底先見到
佢出面有個post上左熱門喎

召喚阿希

大家可以停止ff下先
係尋日叱咤樂壇嘉姐依個高層開綠燈可以播榮光，跟住Colin森美先可以開播
同埋仲有兩個星期最歌就截數，榮光冇可能入到圍
而家播第三次，上唔到榜都好正常

謝西嘉？
中午叱咜樂壇好似都播過🤔🤔

有獎，到時睇下邊間報紙電視台唔敢報，就有野講了

正想上嚟咁講

個獎一啲都唔重要

咪就係咁囉

屌 直接俾個特別獎咪得囉

如果機制無變，應該係星期三12點cutoff架，只要上到榜就可以成為侯選歌，即係下星期三前播多5次左右就夠數

有得投我最喜愛架係咪啊？

尋日叱吒樂壇都有播

達明一派首回憶有罪，week23播咗十四次都上唔到榜
畀人嘈完，Week24先上第18位，然後秒速落榜
咁你覺得榮光點會有機上榜

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

支持商台

當然有人為因素，但客觀因素係起碼要播到上榜線先

好易控制姐，而家兩個壞孩子oscar同檸都冇得開咪
Colin負責打下擦邊球
其他開咪嘅高層好易控制到播幾多次啦
上年心之科學配票配得幾成功，今年仲容易

推！！

miss左 邊日

和你飛都好聽

有無得聽番

我睇返係因為924至926佢兩個無故缺席
所以被暫停主持節目
個2 3日發生左咩事

你係咪心地唔好果個廢柴

叱咤當晚就算無得投，都一定會全場大合唱

佢兩個一齊放假，節目轉播錄音，但無通知高層
被罰停賽到另行通知

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

【節目名稱】：早霸王.2019-11-22
【節目頻道】：商業電台.叱咤903
【節目主持】：森美 | 小儀 | Marco
【節目時間】：10:00 - 12:00
【檔案名稱】：Good Morning King.2019-11-22
【MediaFire】：
【FileUpload】：

打漏左人名

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

支持手足

( Show Blocked User - 太skr了 )

如果今年叱吒係榮光攞獎
我諗我會發癲喊住合唱

我愛香港

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

根據coolmusic forum個903播放率統計
通常一星期播到7至8次 就會上到第20位
當然播到9次就穩上榜

今個星期播左3次，只要下星期三早霸王完之前播多5-6次就好大機會上到榜

屌，FF一下，林狗把聲

大家等咗好耐囉呵？
拆信封架啦窩
叱咤樂壇...
我最喜愛的歌曲大獎係....
...
...
..
屬於香港人嘅
願榮光歸香港！！！！！

721 85 811 831 101 1111

我暗戀嘅人係poly
我知道依家大家都好難捱
我想揀願榮光歸香港俾我暗戀嘅人聽

假架算啦

之前已經有
琴日叱咤樂壇頭半個鐘都係播關於抗爭嘅歌

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

可能係阿喱

已fc. 一早有派台寄俾部份dj
當中可能又有d冇留意到 總之一路都派左整好左